Můj nejoblíbenější svátek jsou narozeniny .
Myslím , že ten svátek je nejoblíbenější pro většínu lidé na světě .
Libí se mi , protože oslavovat ho vždycky vesele .
Ještě mám rád různé překvapení , a proto se mi libí taký .
Rad ho oslavuji , protože ten den mají lidé velkou navštěvu , a schazí se na ni hodně kamaradi a přibuzné .
Ještě , myslím , že všichy lidé mají radi darky , a proto se ten svátek libí spoustě lidé .
